[巴打入] 男仔銀包推介

男朋友就生日想送銀包
筆直$2000(?)
佢宜家用緊paul smith
想送個有得擺相嘅

Bv

bv

prada, saint laurent

dior
mont blanc

好想搵返有相位既銀包

Ettinger

有相位

香港2k買乜撚bv (全新）呀？又黎加多少少錢系列 ?

月經post
2千如果唔要有牌子仲要有相格既話
自己去整一個吧啦

唔怕有少少女人既話就burberry
曾經有位巴打會成日入銀包post話有折
搵下d舊post睇下

有staff discount或者staff sale得唔得

土屋鞄製造所

上官網等sale 免運送香港
咪衝出黎柒啦

邊個網 講黎聽下

乜野叫官網呀

有得擺相嘅都要6k 喎
就咁銀包幾抵既

老老實實有得擺相既真係好柒

Budget 多啲 一定係goyard

本來買錢七
加少少錢買法拉利

下 多啲 你知唔知幾錢嫁係到老點
幾倍budget 下話

Bifold銀包又厚又盛，夏天袋係後袋熱到屎忽都濕著西褲又成個形突哂出黎

Ken & kurwen

搭單問Thom browne有冇網會做折

BV

同問
想買個長形真皮銀包
有咩推介

佢宜家嗰個都係bifold

幫人做開銀包
我有開過po 可以望下

Ssense 夠350usd free shipping

ching通常做一個幾錢

識買一定係BV.

我驚你一廂情願相買個有得擺相，想你男朋友放合照，最尾佢嫌有相位柒唔用咋

銀包有相位

好似後生先會係銀包擺相?
出黎做野好似好少見
同埋放電話wallpaper咪得囉

最近見到Paul smith啲銀包幾靚 不過好唔好用就唔知

Btw 冇放相位

Around 800起啦
睇用咩材料

有咩材料同款?

直接搵我啦

Bv有乜好其實？

Coach $1280

利申

用緊

辨識度高，人地一睇就知你用BV

垃圾saint laurent, 用唔夠三個月就甩色

織皮

個pattern我自己唔鍾意

bv越來越公廁

Thom Browne

pierre cardin

咁咩係唔公廁？

Burberry